<string id="zat_b51_stalker_nimble_get_order_112">
	<text>Вот, ТТ-33! С тебя ещё 5600.</text>
</string>
<string id="zat_b51_stalker_nimble_get_order_121">
	<text>Смотри, это - Дезерт Игл. Убойная штука! Оставшиеся 5600 - и он твой.</text>
</string>
<string id="zat_b51_stalker_nimble_get_order_122">
	<text>Вот - Дезерт Игл. Убойный пистолет! Нелегкий, правда... Оставшиеся 5600 - и он твой.</text>
</string>
<string id="zat_b51_stalker_nimble_get_order_131">
	<text>Взгляни - эта штука называется USP «Match». Принадлежал наёмнику по кличке Волкодав. Компактная крупнокалиберная пушка с коротким ходом затвора и облегченной затворной частью - видно, что прежний хозяин, хоть и редкая был сволочь, но в оружии толк знал... Говорят, любимой шуткой Волкодава было прострелить человеку все четыре конечности, а потом, пока тот падал - и голову... мда. В общем, с тебя 5600.</text>
</string>
<string id="zat_b51_stalker_nimble_get_order_132">
	<text>Вот, пистолет USP «Match». С тебя еще 5600.</text>
</string>
<string id="zat_b51_stalker_nimble_get_order_211">
	<text>Смотри: пистолет-пулемет MP5SD. С тебя ещё 20000.</text>
</string>
<string id="zat_b51_stalker_nimble_get_order_212">
	<text>Угу, скорострельный пистолет-пулемёт MP5SD. С тебя ещё 20000.</text>
</string>
<string id="zat_b51_stalker_nimble_get_order_221">
	<text>Прекрасный образец - 9A-91! Замечательный ствол. С тебя оставшиеся 20000.</text>
</string>
<string id="zat_b51_stalker_nimble_get_order_222">
	<text>Вот: малогабаритный автомат 9А-91. С тебя оставшиеся 20000.</text>
</string>
<string id="zat_b51_stalker_nimble_get_order_231">
	<text>Полагаю, вот именно то, что тебе нужно. СР-3М «Вихрь»! 20000 и забирай.</text>
</string>
<string id="zat_b51_stalker_nimble_get_order_232">
	<text>Конечно. Вот СР-3М «Вихрь». За 20000.</text>
</string>
<string id="zat_b51_stalker_nimble_get_order_311">
	<text>Секунду! Вот: РПК-74. С тебя ещё 32000.</text>
</string>
<string id="zat_b51_stalker_nimble_get_order_312">
	<text>Вот: РПК-74. С тебя ещё 32000.</text>
</string>
<string id="zat_b51_stalker_nimble_get_order_321">
	<text>Вот она, G36C, штурмовая винтовка нового поколения! Точная, надёжная, удобная... Принадлежала одному из группы наблюдателей ООН - их сюда забросили для изучения ситуации... а та возьми и стань критической. За 32000 она твоя.</text>
</string>
<string id="zat_b51_stalker_nimble_get_order_322">
	<text>Вот она, G36C, штурмовая винтовка нового поколения. С тебя 32000.</text>
</string>
<string id="zat_b51_stalker_nimble_get_order_331">
	<text>Вот: АК-74М, камуфлированный, в комплекте неснимаемый ГП-25. 32000 и забирай.</text>
</string>
<string id="zat_b51_stalker_nimble_get_order_332">
	<text>Конечно. Вот: АК-74М, камуфлированный. За недостающие 32000.</text>
</string>
<string id="zat_b51_stalker_nimble_get_order_411">
	<text>Вот: Barrett M98 Bravo! Громоздская какая... Ну, 40000 - и она твоя. Ах да, смог достать образец, переделанный под патрон 7.62х51! Такие у Сыча есть, если что.</text>
</string>
<string id="zat_b51_stalker_nimble_get_order_412">
	<text>Конечно. Вот: Barrett M98 Bravo, сильная штука... Недостающие 40000 - и она твоя. Ах да, я достал образец, переделанный под патрон 7.62х51! Такие у Сыча есть, если что.</text>
</string>
<string id="zat_b51_stalker_nimble_get_order_421">
	<text>Вот, это G3SG1. Совсем новенькая, классная вещь! С тебя ещё 40000.</text>
</string>
<string id="zat_b51_stalker_nimble_get_order_422">
	<text>Угу. G3SG1 - снайперская винтовка. С тебя ещё 40000.</text>
</string>
<string id="zat_b51_stalker_nimble_get_order_431">
	<text>Конечно. Вот, смотри, - L96A1. Оставшиеся 40000 и она будет твоя.</text>
</string>
<string id="zat_b51_stalker_nimble_get_order_432">
	<text>Да, L96A1. Знаешь, как трудно было достать? С тебя оставшиеся 40000.</text>
</string>

