	<string id="st_capture_meal_gigant_name">
		<text>X8П25 для псевдогиганта</text>
	</string>
	<string id="st_capture_meal_gigant_description">
		<text>%c[255,238,153,26]• %c[default]Эффективный радиус - 10 м\n%c[255,238,153,26]• %c[default]Рабочий интервал - 40 сек\n%c[255,238,153,26]• %c[default]Срок действия после вскрытия - 80 сек\nДанный препарат был синтезирован в секретной лаборатории X16 и попал за её пределы благодаря мародёрам. Главное достоинство препарата в том, что благодаря свойствам его биологических компонентов, можно приручить псевдогиганта любого мезоморфного типа. Для проведения операции, нужно открыть препарат и направить форсунку распылителя в сторону жертвы. Для полного подчинения, мутант не должен покидать эффективный радиус ранее, чем указано в значении рабочего интервала.</text>
	</string>
	<string id="st_capture_meal_chimera_name">
		<text>X8П25 для химеры</text>
	</string>
	<string id="st_capture_meal_chimera_description">
		<text>%c[255,238,153,26]• %c[default]Эффективный радиус - 10 м\n%c[255,238,153,26]• %c[default]Рабочий интервал - 30 сек\n%c[255,238,153,26]• %c[default]Срок действия после вскрытия - 70 сек\nДанный препарат был синтезирован в секретной лаборатории X16 и попал за её пределы благодаря мародёрам. Главное достоинство препарата в том, что благодаря свойствам его биологических компонентов, можно приручить химеру любого мезоморфного типа. Для проведения операции, нужно открыть препарат и направить форсунку распылителя в сторону жертвы. Для полного подчинения, мутант не должен покидать эффективный радиус ранее, чем указано в значении рабочего интервала.</text>
	</string>
	<string id="st_capture_meal_tushkano_name">
		<text>X8П25 для тушкана</text>
	</string>
	<string id="st_capture_meal_tushkano_description">
		<text>%c[255,238,153,26]• %c[default]Эффективный радиус - 20 м\n%c[255,238,153,26]• %c[default]Рабочий интервал - 10 сек\n%c[255,238,153,26]• %c[default]Срок действия после вскрытия - 25 сек\nДанный препарат был синтезирован в секретной лаборатории X16 и попал за её пределы благодаря мародёрам. Главное достоинство препарата в том, что благодаря свойствам его биологических компонентов, можно приручить тушкана любого мезоморфного типа. Для проведения операции, нужно открыть препарат и направить форсунку распылителя в сторону жертвы. Для полного подчинения, мутант не должен покидать эффективный радиус ранее, чем указано в значении рабочего интервала.</text>
	</string>
	<string id="st_capture_meal_boar_name">
		<text>X8П25 для кабана</text>
	</string>
	<string id="st_capture_meal_boar_description">
		<text>%c[255,238,153,26]• %c[default]Эффективный радиус - 8 м\n%c[255,238,153,26]• %c[default]Рабочий интервал - 20 сек\n%c[255,238,153,26]• %c[default]Срок действия после вскрытия - 40 сек\nДанный препарат был синтезирован в секретной лаборатории X16 и попал за её пределы благодаря мародёрам. Главное достоинство препарата в том, что благодаря свойствам его биологических компонентов, можно приручить кабана любого мезоморфного типа. Для проведения операции, нужно открыть препарат и направить форсунку распылителя в сторону жертвы. Для полного подчинения, мутант не должен покидать эффективный радиус ранее, чем указано в значении рабочего интервала.</text>
	</string>
	<string id="st_capture_meal_flesh_name">
		<text>X8П25 для плоти</text>
	</string>
	<string id="st_capture_meal_flesh_description">
		<text>%c[255,238,153,26]• %c[default]Эффективный радиус - 8 м\n%c[255,238,153,26]• %c[default]Рабочий интервал - 15 сек\n%c[255,238,153,26]• %c[default]Срок действия после вскрытия - 30 сек\nДанный препарат был синтезирован в секретной лаборатории X16 и попал за её пределы благодаря мародёрам. Главное достоинство препарата в том, что благодаря свойствам его биологических компонентов, можно приручить плоть любого мезоморфного типа. Для проведения операции, нужно открыть препарат и направить форсунку распылителя в сторону жертвы. Для полного подчинения, мутант не должен покидать эффективный радиус ранее, чем указано в значении рабочего интервала.</text>
	</string>
	<string id="st_capture_meal_dog_name">
		<text>X8П25 для слепого пса</text>
	</string>
	<string id="st_capture_meal_dog_description">
		<text>%c[255,238,153,26]• %c[default]Эффективный радиус - 10 м\n%c[255,238,153,26]• %c[default]Рабочий интервал - 12 сек\n%c[255,238,153,26]• %c[default]Срок действия после вскрытия - 24 сек\nДанный препарат был синтезирован в секретной лаборатории X16 и попал за её пределы благодаря мародёрам. Главное достоинство препарата в том, что благодаря свойствам его биологических компонентов, можно приручить слепого пса любого мезоморфного типа. Для проведения операции, нужно открыть препарат и направить форсунку распылителя в сторону жертвы. Для полного подчинения, мутант не должен покидать эффективный радиус ранее, чем указано в значении рабочего интервала.</text>
	</string>
	<string id="st_capture_meal_pseudodog_name">
		<text>X8П25 для псевдособаки</text>
	</string>
	<string id="st_capture_meal_pseudodog_description">
		<text>%c[255,238,153,26]• %c[default]Эффективный радиус - 10 м\n%c[255,238,153,26]• %c[default]Рабочий интервал - 15 сек\n%c[255,238,153,26]• %c[default]Срок действия после вскрытия - 30 сек\nДанный препарат был синтезирован в секретной лаборатории X16 и попал за её пределы благодаря мародёрам. Главное достоинство препарата в том, что благодаря свойствам его биологических компонентов, можно приручить псевдособаку любого мезоморфного типа. Для проведения операции, нужно открыть препарат и направить форсунку распылителя в сторону жертвы. Для полного подчинения, мутант не должен покидать эффективный радиус ранее, чем указано в значении рабочего интервала.</text>
	</string>
	<string id="st_capture_meal_snork_name">
		<text>X8П25 для снорка</text>
	</string>
	<string id="st_capture_meal_snork_description">
		<text>%c[255,238,153,26]• %c[default]Эффективный радиус - 10 м\n%c[255,238,153,26]• %c[default]Рабочий интервал - 18 сек\n%c[255,238,153,26]• %c[default]Срок действия после вскрытия - 36 сек\nДанный препарат был синтезирован в секретной лаборатории X16 и попал за её пределы благодаря мародёрам. Главное достоинство препарата в том, что благодаря свойствам его биологических компонентов, можно приручить снорка любого мезоморфного типа. Для проведения операции, нужно открыть препарат и направить форсунку распылителя в сторону жертвы. Для полного подчинения, мутант не должен покидать эффективный радиус ранее, чем указано в значении рабочего интервала.</text>
	</string>