	<string id="st_sardina">
		<text>Сардины «Пиратские»</text>
	</string>
	<string id="st_sardina_descr">
		<text>Очень вкусная рыбка, выловленная в Тихом океане, и перевезенная какими-то сталкерами в зону отчуждения. Срок годности 1.5 месяца.</text>
	</string>
	<string id="st_nuts">
		<text>Банка с орешками «Бим бом»</text>
	</string>
	<string id="st_nuts_descr">
		<text>Особая банка орешков с увеличенным количеством витаминов. Ими можно быстро насытиться и немного восстановить энергию.</text>
	</string>
	<string id="st_wild_drink">
		<text>«Дикий» напиток</text>
	</string>
	<string id="st_wild_drink_descr">
		<text>%c[default]Полезные свойства:\n%c[255,238,153,26]• %c[default]Вывод токсинов %c[255,238,15,26](%c[255,1,128,54]-3%%c[255,238,15,26])\n%c[default]Напиток называется «Диким», потому что содержит алкоголь. Напиток содержит 5% алкоголя, а также препараты, вызывающие выброс адреналина в кровь.</text>
	</string>
	<string id="st_olivki">
		<text>Оливки</text>
	</string>
	<string id="st_olivki_descr">
		<text>Свежая банка оливок, в Зоне других не бывает. Популярный и очень ходовой товар у сталкеров, но быстро портящийся в условиях зоны. Немного снижает воздействие радиации на организм.</text>
	</string>
	<string id="st_cheese">
		<text>Плавленый сырок «Янтарь»</text>
	</string>
	<string id="st_cheese_descr">
		<text>Обычный плавленый сырок с местного подпольного завода. Несмотря на то, что готовится в Зоне, никто пока не отравился.</text>
	</string>
	<string id="st_galet">
		<text>Галеты</text>
	</string>
	<string id="st_galet_descr">
		<text>Довольно питательный, позволяющий долгое хранение продукт, однако особо им не насытишься.</text>
	</string>
	<string id="st_shokolad">
		<text>Шоколад «Алёнушка»</text>
	</string>
	<string id="st_shokolad_descr">
		<text>Любимое лакомство многих сталкеров. Отличное средство против плохого настроения.</text>
	</string>
	<string id="st_batonchik">
		<text>Шоколадный батончик</text>
	</string>
	<string id="st_batonchik_descr">
		<text>Вкусный батончик из молочного шоколада с кремовой начинкой. Отличное средство против плохого настроения.</text>
	</string>
	<string id="st_beer">
		<text>Пиво «Жигулевское»</text>
	</string>
	<string id="st_beer_descr">
		<text>Хорошо пьется, поднимает настроение. Едва заметно снижает воздействие радиации на организм.</text>
	</string>
	<string id="st_juice">
		<text>Апельсиновый сок «Дефолт»</text>
	</string>
	<string id="st_juice_descr">
		<text>Питательный продукт, отлично восстанавливающий здоровье.</text>
	</string>