<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
<string_table>

<!--   КОСТЮМЫ   --><!-- правлено SR -->

<!-- (класс "0a") куртка -->
	<string id="novice_outfit_name">
		<text>Куртка новичка</text>
	</string>
	<string id="novice_outfit_description">
		<text>Обычная одежда начинающего сталкера. Не спасает носителя ни от пули, ни от аномалий, но удобна в ношении. Встроенные контейнеры для артефактов отсутствуют.</text>
	</string>
	
<!-- (класс "1") Ветер свободы -->
	<string id="svoboda_light_outfit_name">
		<text>Комбинезон «Ветер свободы»</text>
	</string>
	<string id="svoboda_light_outfit_description">
		<text>Предельно облегчённый костюм сталкера, производимый ремесленниками группировки «Свобода». Для пошива используется ткань, обработанная составом «Горизонт», который значительно повышает защитные свойства в условиях аномальной активности. Оснащён встроенным бронежилетом и контейнерами для артефактов.</text>
	</string>
	
<!-- (класс "1а") Заря -->
	<string id="stalker_outfit_name">
		<text>Комбинезон «Заря»</text>
	</string>
	<string id="stalker_outfit_description">
		<text>Производимый народными умельцами комбинезон сталкера представляет собой сочетание двухслойной прорезиненной ткани с плексигласовой прокладкой и встроенного бронежилета. Несмотря на то, что бронежилет пробивается даже пистолетной пулей, костюм очень распространён из-за дешевизны и широких возможностей для улучшения. Оснащён встроенными контейнерами для артефактов.</text>
	</string>
	
<!-- (класс "2а") СЕВА -->
	<string id="scientific_outfit_name">
		<text>Комбинезон «СЕВА»</text>
	</string>
	<string id="scientific_outfit_description">
		<text>Производимая в одном из киевских оборонных НИИ альтернатива кустарным комбинезонам сталкеров. Хотя встроенный бронежилет способен остановить только пистолетную пулю, система защиты от аномальных воздействий и радиации по праву считается непревзойдённой. Возможность модернизации и два встроенных контейнера для артефактов сделали эту модель популярной среди опытных сталкеров.</text>
	</string>

<!-- (класс "хз") ССП-99 -->
	<string id="ecolog_outfit_name">
		<text>Комбинезон ССП-99 «Эколог»</text>
	</string>
	<string id="ecolog_outfit_description">
		<text>Созданный для работы в условиях Зоны костюм химической защиты ССП-99 «Эколог». Используется экспедициями учёных и сотрудничающих с ними сталкеров-экологов. Встроенная система фильтрации воздуха и кондиционирования. Не рассчитан на ведение боевых действий. Хотя весь рабочий материал аномального происхождения используется только для лабораторных исследований, костюм имеет пять контейнеров для артефактов. Снабжён прибором ночного видения второго поколения.</text>
	</string>

<!-- (класс "3") Долга ПС5-М -->
	<string id="dolg_outfit_name">
		<text>ПС5-М «Универсальная защита»</text>
	</string>
	<string id="dolg_outfit_description">
		<text>Современная модель комбинезона «Долга». Больше подходит новобранцам из сталкеров, которые привыкли к относительно лёгким костюмам. В отличие от серии ПС3, обеспечивает хорошую защиту от аномального воздействия и при этом способен остановить пистолетную пулю. Контейнеры для артефактов не предусмотрены, зато возможна установка различных вспомогательных систем.</text>
	</string>

<!-- (класс "хз") ЧН-2 -->
	<string id="csky_standart_outfit_name">
		<text>Бронекостюм ЧН-2</text>
	</string>
	<string id="csky_standart_outfit_description">
		<text>Усиленный бронежилет и встроенный противогаз обеспечивают неплохую защиту как от пуль, так и от аномальных воздействий, в сравнении с более ранними моделями. Однако в целом защищённость владельца крайне недостаточна для серьёзных экспедиций к центру Зоны. Снабжён контейнером для артефактов.</text>
	</string>

<!-- (класс "4") ЧН-3 -->
	<string id="csky_heavy_outfit_name">
		<text>Бронежилет ЧН-3а</text>
	</string>
	<string id="csky_heavy_outfit_description">
		<text>Некогда это была штатная экипировка штурмовых отрядов «Чистого неба». Уничтожение группировки, стало напоимнанием для сталкера: даже отличное снаряжение не может гарантировать безопасность внутри периметра Зоны. Данный защитный костюм способен не только остановить пистолетную пулю, но и обеспечивает хорошую защиту от аномальных воздействий. Оснащён встроенным контейнером для артефактов.\n \n %c[255,1,255,255]Используется с шлемом «Сфера Т1И»%c[default]\n</text>
	</string>
	
<!-- (класс "4") Страж свободы -->
	<string id="svoboda_heavy_outfit_name">
		<text>Комбинезон «Страж свободы»</text>
	</string>
	<string id="svoboda_heavy_outfit_description">
		<text>Фактически армейский бронежилетом, преределанный ремесленниками группировки «Свобода», - удачное сочетание боевой и аномальной защит. Встроенный бронежилет из бронепластин и уложенного в несколько слоёв кевлара способен остановить не только пистолетную пулю. Для защиты от аномальных воздействий ткань костюма пропитана составом «Суверен». Оснащён контейнером для артефактов.</text>
	</string>
	
<!-- (класс "5") Берилл-5М -->
	<string id="specops_outfit_name">
		<text>Бронекостюм «Берилл-5М»</text>
	</string>
	<string id="specops_outfit_description">
		<text>Модифицированный для работы в условиях Зоны армейский бронежилет серии ПСЗ-5 с бериллиевым напылением. Предназначен для проведения штурмовых операций в областях с повышенным радиационным фоном, но малоэффективен в условиях высокой аномальной активности. Не оснащается контейнерами для артефактов.\n \n %c[255,1,255,255]Используется со стальным шлемом или «Сфера Б12»%c[default]\n</text>
	</string>
	
<!-- (класс "5") Берилл-5М1 -->
	<string id="specops_outfit_2_name">
		<text>Бронекостюм «Берилл-5М1»</text>
	</string>
	<string id="specops_outfit_2_description">
		<text>Модифицированный для работы в условиях Зоны армейский бронежилет серии ПСЗ-5 с бериллиевым напылением. Предназначен для проведения штурмовых операций в областях с повышенным радиационным фоном, но малоэффективен в условиях высокой аномальной активности. Оснащен контейнером для артефактов.\n(командирский)\n \n %c[255,1,255,255]Используется со стальным шлемом или «Сфера Б12»%c[default]\n</text>
	</string>
		
<!-- (класс "5а") Булат -->
	<string id="military_outfit_name">
		<text>Бронекостюм «Булат»</text>
	</string>
	<string id="military_outfit_description">
		<text>Современный армейский бронекостюм для проведения штурмовых операций в зонах аномальной активности. Компоненты: тяжёлый бронежилет серии ПСЗ-5а, комбинезон аномальной защиты и компенсационный костюм. Предоставляет великолепную защиту от пуль и осколков и при этом удобен, почти не ограничивает подвижность носителя. Не оснащается контейнерами для артефактов.\n \n %c[255,1,255,255]Используется с шлемом «Сфера Б12»%c[default]\n</text>
	</string>
	
<!-- (класс "5а") броня Долга -->
	<string id="dolg_heavy_outfit_name">
		<text>ПСЗ-9д «Броня «Долга»</text>
	</string>
	<string id="dolg_heavy_outfit_description">
		<text>Ранняя модель комбинезона «Долга» - бронежилет спецназа серии ПС3-5а, приспособленный для использования в условиях Зоны. Способен защитить от автоматной пули, но очень громоздкий и почти не обеспечивает защиту от аномальных воздействий. Установка контейнеров для артефактов не предусмотрена, зато возможна установка различных вспомогательных систем.\n \n %c[255,1,255,255]Используется с шлемом «Д-Сфера»%c[default]\n</text>
	</string>
	
<!-- (класс "6а") экзоскелет -->
	<string id="exo_outfit_name">
		<text>Экзоскелет</text>
	</string>
	<string id="exo_outfit_description">
		<text>Экспериментальный образец военного экзоскелета. В серийное производство не пошёл ввиду чрезвычайно высокой себестоимости. Несмотря на это, из-за возможности значительно увеличивать мобильность носителя, пользуется спросом и потому негласно выпускается малыми партиями. Оснащён встроенным контейнером для артефактов.</text>
	</string>
	
<!--    ШЛЕМЫ    -->

<!-- противогаз  -->
	<string id="st_helm_respirator">
		<text>Противогаз</text>
	</string>
	<string id="st_helm_respirator_descr">
		<text>Стандартный противогаз, предназначенный для фильтрации из воздуха радиоактивной пыли и отравляющих веществ. Широко используется как новичками, так и ветеранами всех группировок ввиду своей функциональной незаменимости. Не оснащён защитой от пуль, осколков и механических воздействий.</text>
	</string>
	
<!-- купол  -->
	<string id="st_helm_protective">
		<text>Шлем «Заслон»</text>
	</string>
	<string id="st_helm_protective_descr">
		<text>Лёгкий шлем с герметичным забралом, предназначенный для защиты лица от некоторых аномальных воздействий. Судя по технологии, разработан тем же оборонным НИИ, что и комбинезон «СЕВА», предположительно, для применения в комплекте с армейскими защитными костюмами.</text>
	</string>
	
<!-- стальной  -->
	<string id="st_helm_hardhat">
		<text>Стальной шлем</text>
	</string>
	<string id="st_helm_hardhat_descr">
		<text>Стандартный армейский стальной шлем. Не обеспечивает защиту от аномалий или радиации, но способен отклонить прилетевшую по касательной пулю. Спросом в Зоне пользовался только в период первых столкновений между группировками.</text>
	</string>

<!-- тактический  -->
	<string id="st_helm_tactic">
		<text>Шлем "Сфера Т1И"</text>
	</string>
	<string id="st_helm_tactic_descr">
		<text>Образец тактического шлема, лишённый какой-либо маркировки. Предназначен для обеспечения командира подразделения максимальным количеством тактической информации при установке соответствующей электронной «начинки». Отличается усиленной конструкцией, также оснащён многослойной кевларовой защитой, респиратором и прибором ночного виденья первого поколения.</text>
	</string>
	
<!-- боевой  -->
	<string id="st_helm_battle">
		<text>Шлем «Сфера Б12»</text>
	</string>
	<string id="st_helm_battle_descr">
		<text>Отделанный тканью алюминиево-титановый шлем с карманами для стальных бронеэлементов и бронемаской. Обычно поставляется в комплекте с бронежилетами класса ПС3 для спецназа. Достаточно популярен в Зоне благодаря респиратору и встроенному прибору ночного видения, а также хорошей защите головы. Предусмотрена возможность установки электроники.</text>
	</string>

<!--    М П    -->
	<string id="mp_scientific_outfit_name">
		<text>Комбинезон «СЕВА»</text>
	</string>
	<string id="mp_scientific_outfit_description">
		<text>Предназначен для проведения исследовательской деятельности в Зоне. Снабжён внешним изоляционным покрытием и системой дыхания замкнутого цикла, благодаря чему великолепно защищает от аномальных воздействий. При этом стойкость к механическим воздействиям невысока, поэтому носитель очень уязвим перед огнём противника. Оснащён встроенным контейнером для переноса артефактов.</text>
	</string>
	<string id="mp_military_outfit_name">
		<text>Армейский бронекостюм</text>
	</string>
	<string id="mp_military_outfit_description">
		<text>Армейский бронекостюм, созданный для штурмовых операций. Обеспечивает прекрасную защиту от оболочечных пуль и осколков, при этом не снижает подвижности владельца. Проницаем для бронебойной пули.</text>
	</string>
	<string id="mp_exo_outfit_name">
		<text>Экзоскелет</text>
	</string>
	<string id="mp_exo_outfit_description">
		<text>Экзоскелет превосходно защищает носителя от поражения пулями и осколками, однако заметно снижает подвижность. Проницаем для бронебойной пули.</text>
	</string>

	
<!---------------------------------------------------------------------------------------------------------------->
<!--------------------------------- ОПИСАНИЯ НЕДОСТАЮЩИХ КОСТЮМОВ ------------------------------------------------>
<!---------------------------------------------------------------------------------------------------------------->

<!--- BANDIT'S OUTFITS --->
<!-- (класс "0a") куртка -->
	<string id="bandit_outfit_name">
		<text>Кожаная куртка</text>
	</string>
	<string id="bandit_outfit_description">
		<text>Традиционная одежда бандита - кожаная куртка со вшитыми броневыми элементами. Обеспечивает некоторую защиту владельца от вредных воздействий - впрочем, крайне недостаточную в суровых условиях Зоны. Снабжена встроенным контейнером для артефактов.</text>
	</string>
<!-- (класс "0a") плащ -->
	<string id="bandit_brownrain_outfit_name">
		<text>Бандитский плащ (коричневый)</text>
	</string>
	<string id="bandit_brownrain_outfit_description">
		<text>Стильный бандитский кожаный плащ со вшитыми броневыми элементами. Обеспечивает чуть большую защиту владельца от вредных воздействий, чем куртка - впрочем, крайне недостаточную в суровых условиях Зоны. Снабжён встроенным контейнером для артефактов.</text>
	</string>
<!-- (класс "0a") плащ -->
	<string id="bandit_blackrain_outfit_name">
		<text>Бандитский плащ (черный)</text>
	</string>
	<string id="bandit_blackrain_outfit_description">
		<text>Стильный бандитский кожаный плащ со вшитыми броневыми элементами. Обеспечивает чуть большую защиту владельца от огнестрельного оружия и вредных воздействий Зоны, чем куртка - впрочем, крайне недостаточную в суровых условиях Зоны. Снабжён встроенным контейнером для артефактов.</text>
	</string>
<!-- (класс "1a") Закат -->
	<string id="bandit_light_outfit_name">
		<text>Комбинезон «Закат»</text>
	</string>
	<string id="bandit_light_outfit_description">
		<text>Производимая в кустарных условиях разновидность сталкерского костюма. Фактически это лёгкий армейский бронежилет с дополнительной защитой от аномальной активности. Содержит встроенный контейнер для артефактов.</text>
	</string>
	
<!--- MERC'S OUTFITS --->
<!-- (класс "1a") Солдат удачи -->
	<string id="merc_outfit_name">
		<text>Комбинезон наемника</text>
	</string>
	<string id="merc_outfit_description">
		<text>Разновидность сталкерского костюма. В комплект костюма входит лёгкий бронежилет с дополнительной защитой от аномальной активности. Имеется встроенный контейнер для артефактов.</text>
	</string>
<!-- (класс "1a") Джентельмен удачи -->
	<string id="exo_merc_outfit_name">
		<text>Экзоскелет наемника</text>
	</string>
	<string id="exo_merc_outfit_description">
		<text>Модель экзоскелета зарубежного производства. Штурмовой вариант с повышенной пуле-, взрывозащитой, стандартная защита от аномальных воздействий.</text>
	</string>
	
<!--- SOLDIER'S OUTFITS --->
<!-- (класс "2") армейская разгрузка -->
	<string id="soldier_outfit_name">
		<text>Армейский бронежилет</text>
	</string>
	<string id="soldier_outfit_description">
		<text>Стандартный комплект снаряжения солдата - легкий армейский бронежилет. Достаточно эффективно защищает от пистолетных пуль и осколков. Неэффективен против аномальных и других воздействий. Установка контейнеров для артефактов не предусмотрена.</text>
	</string>
	
<!--- DOLG'S OUTFITS --->
<!-- (класс "2а") научный костюм Долга -->
	<string id="dolg_scientific_outfit_name">
		<text>ПСЗ-9Мд «Универсальная защита»</text>
	</string>
	<string id="dolg_scientific_outfit_description">
		<text>Отличный защитный костюм для Зоны. Сталкеры ценят его за сочетание отличных противоаномальных качеств и противопулевой защиты. В составе: комбинезон ПСЗ-9д, система дыхания с замкнутым циклом, встроенная система подавления действия аномальных полей. Предоставляет качественную защиту от пулевого и осколочного попадания.</text>
	</string>
<!-- (класс "6б") экзо Долг -->
	<string id="exo_dolg_outfit_name">
		<text>Экзоскелет «Долг»</text>
	</string>
	<string id="exo_dolg_outfit_description">
		<text>Специальная модель экзоскелета для группировки "Долг". Применение более прочных материалов позволило повысить защиту от механических воздействий, а также повысить износоустойчивость самого костюма.</text>
	</string>
	
<!--- FREEDOM'S OUTFITS --->
<!-- (класс "1") Свобода -->
	<string id="svoboda_outfit_name">
		<text>Комбинезон «Свобода»</text>
	</string>
	<string id="svoboda_outfit_description">
		<text>Стандартный комбинезон сталкера, производимый ремесленниками группировки «Свобода». Содержит встроенный контейнер для артефактов.</text>
	</string>
<!-- (класс "2a") научный костюм свободы -->
	<string id="svoboda_scientific_outfit_name">
		<text>Научный костюм Свободы</text>
	</string>
	<string id="svoboda_scientific_outfit_description">
		<text>Этот бронекостюм создавался умельцами группировки «Свобода» специально для научных исследований в Зоне. Замкнутая система дыхания и особая пропитка материалов обеспечивают превосходную защиту от радиации и вредных аномальных воздействий. Однако встроенный бронежилет пробивается даже пистолетной пулей, поэтому костюм не годится для активных боевых действий.</text>
	</string>
<!-- (класс "6а") экзо Свобода -->
	<string id="exo_freedom_outfit_name">
		<text>Экзоскелет «Свобода»</text>
	</string>
	<string id="exo_freedom_outfit_description">
		<text>Специальная модель экзоскелета для группировки "Свобода". Применение более лёгких материалов позволило снизить массу самого костюма, а также повысить его износоустойчивость.</text>
	</string>

<!--- NEUTRAL'S OUTFITS --->
<!-- (класс "6а") Штурм -->
	<string id="neutral_assault_outfit_name">
		<text>Бронекостюм "Штурм"</text>
	</string>
	<string id="neutral_assault_outfit_description">
		<text>Облегчённый вариант экзоскелета. При изготовлении использовались его броневые элементы. Гидравлическая система отсутствует. Бронежилет хорошо защищает от стрелкового оружия, а встроенный противогаз и комбинезон из прорезиненной ткани обеспечивают хорошую защиту от аномальных воздействий. Снабжён встроенным контейнером для артефактов.</text>
	</string>

<!--- MONOLITH'S OUTFITS --->
<!-- (класс "2а") научный костюм монолита -->
	<string id="monolith_scientific_outfit_name">
		<text>Научный костюм Монолита</text>
	</string>
	<string id="monolith_scientific_outfit_description">
		<text>Как и большинство творений Монолита - технология неизвестна. Установлено, что в состав входят неизвестные материалы. Они более легкие, чем их аналоги и очень хорошо защищают от радиации. Присутствует система дыхания с замкнутым циклом.</text>
	</string>
<!-- (класс "4") Монолит-2 -->
	<string id="monolith_outfit_name">
		<text>Комбинезон «Монолит-2»</text>
	</string>
	<string id="monolith_outfit_description">
		<text>Бронежилет способен остановить пистолетную пулю. Внешняя оболочка состоит из двух слоёв. Способен защитить своего носителя от многих аномальных воздействий и радиации. Содержит контейнер для артефактов.\nТехнология неизвестна.\n \n %c[255,1,255,255]Используется с противогазом%c[default]\n</text>
	</string>
<!-- (класс "6") Монолит-Ш -->
	<string id="monolith_assault_outfit_name">
		<text>Бронекостюм «Монолит-Ш»</text>
	</string>
	<string id="monolith_assault_outfit_description">
		<text>Штатная экипировка штурмовых отрядов «Монолита». При изготовлении использовались броневые элементы экзоскелета. Бронежилет хорошо защищает от стрелкового оружия, а встроенный противогаз и комбинезон из неизвестной ткани обеспечивают хорошую защиту от аномальных воздействий. Снабжён встроенным контейнером для артефактов.\nТехнология неизвестна.</text>
	</string>
<!-- (класс "6б") экзо Монолит -->
	<string id="exo_mono_outfit_name">
		<text>Экзоскелет «Монолит»</text>
	</string>
	<string id="exo_mono_outfit_description">
		<text>Экзоскелет группировки "Монолит". Хорошо защищает от всех видов воздействий. Изнашивается медленно.\nТехнология неизвестна.</text>
	</string>
	
<!--- SCIENTIFIC'S OUTFITS --->
<!-- (класс "0а") Эколог -->
	<string id="protection_outfit_name">
		<text>Комбинезон ССП-99М</text>
	</string>
	<string id="protection_outfit_description">
		<text>Высококачественная модификация комбинезона ССП-99 «Эколог». Добавлена защита торса от пулевого и осколочного поражения. Предназначен для экипировки охраны научных экспедиций. Эффективная защита от радиации и биологических аномалий. Стоек к химически агрессивным средам и другим вредным для организма воздействиям. Хотя весь рабочий материал аномального происхождения используется только для лабораторных исследований, костюм имеет пять контейнеров для артефактов. Снабжён прибором ночного видения второго поколения.</text>
	</string>

<!--- HELMETS --->
<!-- противогаз М40 -->
	<string id="st_helm_respirator_gp7">
		<text>Противогаз M40</text>
	</string>
	<string id="st_helm_respirator_gp7_descr">
		<text>Противогаз M40 надежно защищает от отравляющих и многих аварийно химически опасных веществ, радиоактивной пыли и бактериальных средств. Уважаем среди сталкеров, в основном используется членами группировки "Наёмники"</text>
	</string>

<!-- боевой Долга -->
	<string id="st_helm_battle_dolg">
		<text>Шлем "Д-Сфера"</text>
	</string>
	<string id="st_helm_battle_dolg_descr">
		<text>Модификация шлема "Сфера Б12", доработанная техниками Долга под нужды группировки. Противогаз обеспечивает повышенную защиту от радиации и химических угроз. Имеет встроенный прибор ночного видения. </text>
	</string>

<!--------------------------------------------------------------------------------------------------------------->
<!--------------------------------- ОПИСАНИЯ УНИКАЛЬНЫХ КОСТЮМОВ ------------------------------------------------>
<!--------------------------------------------------------------------------------------------------------------->
	
<!--- STALKER MEDIC OUTFITS --->
	<string id="stalker_medic_outfit_name">
		<text>Лечебный комбинезон «Заря»</text>
	</string>
	<string id="stalker_medic_outfit_description">
		<text>Модифицированный костюм "Заря". Представляет собой сочетание двухслойной прорезиненной ткани с плексигласовой прокладкой и встроенного бронежилета. Несмотря на то, что бронежилет пробивается даже пистолетной пулей, костюм очень распространён из-за дешевизны и широких возможностей для улучшения. Оснащён встроенными контейнерами для артефактов. Обладает лечебными свойствами.</text>
	</string>

</string_table>
