<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
<string_table>
	<string id="ls_header">
		<text>«100 Анекдотов от Сергея Каталина:»</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_number">
		<text>Анекдот №</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_1">
		<text>Дегтярёва перестали приглашать играть возле "Скадовска" в "Зарницу" . Дегтярёв не умел стрелять холостыми.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_10">
		<text>Дегтярёву было жаль изуродованных Богом плотей. Поэтому он всегда спасал их от наседавших собак перед тем как убить.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_13">
		<text>Сталкерам было некогда вырезать кабанам яйца и спускать кровь, поэтому они брали только копыта на холодец.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_14">
		<text>Увидев в карьере драгу, Дегтярёв не долго думая починил драгу и стал мыть по ночам в карьере золотишко.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_15">
		<text>Рано утром Дегтярёв залезал на крышу рубки "Скадовска". Оттуда он любовался рассветом, наблюдал за резвящимися внизу сталкерами и время от времени отстреливал кружащих над ним ворон. Монстры ему порядком поднадоели.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_17">
		<text>Стягивая с убитого наёмника бронник Дегтярёв вдруг отчётливо осознал, почему никто не пользуется апгрейдом. Под снятым бронежилетом оказался второй. Точно такой же.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_18">
		<text>Дегтярёв не умел хамить. И чтобы хоть както перевоспитать Сыча, повесил напротив него клетку с говорящим попугаем.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_20">
		<text>Дегтярёва давно уже не интересовало его основное задание. День и ночь он думал только об одном. Как бы доапгрейдить АК-47 до функций стиральной машины, которую просила из Зоны привезти на День Рождения жена.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_21">
		<text>Как не умолял Дегтярёв Гавайца, но тот продавал коробки из под патронов с загадочной надписью ПЛАН только членам группировки "Свобода".</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_22">
		<text>-Эх, бабу бы счас ! - слышалось Дегтярёву со всех стоянок бандитов. КАННИБАЛЫ. Отметил он в своём КПК.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_23">
		<text>После общения с Дегтярёвым Говорящий Контролёр помимо фразы " Мужик, уходи отсюда..." выучил фразу "Мужик, иди сюда.."</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_27">
		<text>Чтобы отучить Кардана пить водку Дегтярёв поймал Зомби внешне смахивающего на Кардана, забрал у него оружие, дал в руку бутылку водки " Казаки" и привёл к Кардану на День Рождения.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_28">
		<text>Если Вас раздражает оружие с затворами с левой стороны - не надо отвлекать автора от работы над модом с просьбами переделать затворы на другую сторону. Просто поставьте напротив монитора зеркало и наслаждайтесь игрой как разработчики игры.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_29">
		<text>Увидев на верхней палубе Ковчега у Ноя двуручную пилу Дегтярёв сделал вывод, что трупы Ной расчленял не один.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_3">
		<text>Если Вы отключили в опциях автосохранение и игра стала быстрее работать, Вы от радости дошли до Припяти, а свет внезапно отключили - не надо ругать матом электриков. Просто начните игру заново и чаще вспоминайте про клавишу "F5".</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_30">
		<text>Слушая полковника Ковальского Дегтярёву порой казалось, что "Выжигатель Мозгов" Стрелок отключил не до конца.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_31">
		<text>Дегтярёв пинками выгнал из школы наёмников, сказав что родители детей больше не будут платить за охрану школы.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_32">
		<text>Увидев как собака Ноя с остервенением грызёт артефакт "Компас" Дегтярёв понял, что ему всё-таки придётся переться к Проводнику c бутылкой в Рыжий лес.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_33">
		<text>Коряга совершенно не знал Дегтярёва, поэтому нашёл в его ящике на Янове рваный презерватив и записку от Дегтярёва с нарисованной там фигой.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_34">
		<text>Сталкеры не придумали лучшей шутки на Первое апреля, как поменять местами личный ящик Дегтярёва с утилизатором и выкрутить над ними лампочку.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_35">
		<text>Успокоив контролёра, Дегтярёв нашёл у него старую видеокассету с записями сеансов Кашпировского и недопитую бутылку с надписью "Заряжено Чумаком".</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_38">
		<text>Стрелок не любил военных, но желание с детства полетать на вертолёте перевесило и он отправился в прачечную.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_40">
		<text>Лейтенант Соколов был очень ответственным человеком. Он лично обежал всю зону и запер все искорёженные упавшие вертолёты на ключ.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_41">
		<text>Опытный майор Дегтярёв, прошедший спецподготовку и не мало "горячих точек" наконец то понял мудрые слова Ленина "Учиться, учиться и ещё раз учиться !" Потому что после прочтения тактик по оружию стрелял лучше даже из палки.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_42">
		<text>Чапа из малявы знал, что Дегтярёв - майор СБУ, но желание занять место пахана вместо Султана было сильнее и он принял Дегтярёва в группировку.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_44">
		<text>Кругом валялись мятые пачки сигарет и окурки, но ни один сталкер не курил. Чтобы себя не выдать Дегтярёв бежал в школу на Припяти и в туалете с наслаждением доставал из потайного кармана экзы "Мarllboro".</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_45">
		<text>Бандиты боялись сталкеров, сталкеры - наёмников, монолитовцы - рассветовцев... И только Дегтярёв никого не боялся. Он точно знал, что при помощи чит-кодов можно одолеть кого угодно.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_46">
		<text>Долго рассматривал Дегтярёв загадочную штуковину - армейский таймер, пытаясь понять его назначение. Вдруг в животе забурчало и он понёсся в сторону туалета. Порой просроченные консервы "Завтрак туриста" помогают осознать многие вещи в Зоне.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_47">
		<text>Вот накоплю денег, куплю себе волыну конкретную... - рассуждал бандит, сидя у костра... Это вряд ли ... - подумал Дегтярёв, зарабатывая очередной хэдшот.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_48">
		<text>Артефакты "Компас" Ной раздавал направо и налево абсолютно бесплатно в надежде, что кто-нибудь да и забудет вовремя отбежать от двери. Стрелять он умел.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_49">
		<text>Проданный Дегтярёвым наградной ПМ Жулябский всегда предлагал выкупить. Он надеялся, что у майора проснётся совесть.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_53">
		<text>Сычу были абсолютно по барабану дела наёмников, но ноутбук с порнушкой и последними скандальныим сериями "ДОМ 2" манил его, как магнит.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_54">
		<text>Азот был опытным вором и ничего не делал собственными руками. Только радиомаячки из материалов с цементного завода. По хабарам сталкеров он посылал шарить Сеньку. Он не трогал только тайники "свободовцев" c гашишем. -Руки у Азота откуда надо растут - смеялись "свободовцы".</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_58">
		<text>Генерал СБУ не любил футбол. Он ездил смотреть бои без правил с участием Меченого в бар 100 рентген. С исчезновением Меченого посещаемость на арене упала и генерал послал Дегтярёва налаживать спортивную работу на Янов.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_60">
		<text>При виде бандитов рука Дегтярёва сама тянулась к стволу. Но майор был честолюбив и не трогал их пока ему не присвоили достижение "Дипломат".</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_61">
		<text>Каждый день в Зоне происходили выбросы и раз в неделю - затмения. Во время выбросов сталкеры судорожно выбрасывали из рюкзаков не нужное барахло, а во время затмений безнадёжно искали бабу.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_62">
		<text>Дегтярёва в Зоне знала каждая псевдособака и только Зулус сильно удивился, узнав, что Дегтярёв - майор СБУ.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_63">
		<text>Задавая вопрос Лоцману "Куда ты можешь провести?", Дегтярёв рассчитывал если не на непролазные дебри Амазонки, то хотя бы на подпольный бордель. Ведь имея детектор и простенькую карту на Янов мог пройти даже ребёнок.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_64">
		<text>Когда Дегтярёву предложили "тряхануть" сталкеров на "Шевченко", он посоветовал не размениваться по мелочам, а "трясти" местного сберегателя.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_65">
		<text>Вано скупал у торговцев персональные рюкзаки и разбрасывал их по территории. Сам он прятался в камышах. Но даже после того, как он стал класть в рюкзаки по 500 рублей, наученные горьким опытом сталкеры перестали над ними нагибаться.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_67">
		<text>На дороге Дегтярёва с нетерпением дожидалась Мина. Желаний Мины Дегтярёв не разделял.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_68">
		<text>Герман очень хотел в туалет и метался по бункеру из угла в угол, так как вход в туалет загораживал торговец, а выйти из бункера Герман боялся до смерти.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_69">
		<text>Сталкеры помимо обычных продуктов питались копытами кабанов, глазами плотей, щупальцами кровососов и даже хвостами собак. Хвосты собак особенно не нравились Дегтярёву. Волосы постоянно застревали между зубов, а зубочисток у Бороды в продаже не было.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_70">
		<text>С посадкой конопли в Зоне "свободовцам" явно не везло. Сначала всё поле норами изрыли тушканы, а первые же всходы мигом сожрали плоти.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_71">
		<text>Распахнув вечером дверь на "Скадовск" Дегтярёв обомлел. Душевно звучала "Girl, you'll be a woman soon...", а в центре бара кружились в танце Борода с Сычом. Борода то и дело нежно поглаживал Сыча по заду. День Рождения Кардана был в самом разгаре...</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_72">
		<text>Когда Дегтярёв задавал сталкерам вопросы о вертолётах, они смотрели на него как на полного дебилла. Потому что каждому сталкеру было известно - со спутников из космоса видны даже звёздочки на погонах, не говоря уже о вертолётах.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_73">
		<text>Встретил Дегтярёв самку псевдогиганта. Появившееся через некоторое время потомство не понравилось псевдогиганту.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_75">
		<text>Зомби всегда вызывали в душе Дегтярёва чувство жалости. Поэтому, перед тем как пристрелить, он подходил и каждого нежно гладил по голове.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_77">
		<text>Связные появлялись в самых невероятных местах, как грибы. Тогда Дегтярёв решил разыскать работающее метро во что бы то ни стало и съездить на выходные к жене.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_78">
		<text>-Полковник Ковальский при содействии "Крёстного отца" в прачечной на Припяти "отмывают" деньги. - сообщил Дегтярёв в штаб СБУ по рации, найденной у "монолитовца" после того, как те отказались делиться.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_79">
		<text>Сталкеры давно разгуливали по Зоне, как по парку. И только Дегтярёву приходилось платить проводникам.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_8">
		<text>Попав в очередной телепорт Дегтярёв первым делом проверил на месте ли штаны, помня про утраченный в первый раз с концами апгрейденный ствол.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_80">
		<text>Увидев возле своего тщательно спрятанного персонального рюкзака "кучку" и измазанный мятый клочок газеты, Дегтярёв понял, что в рюкзак можно не лазать.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_82">
		<text>-Какие у тебя пухлые губы. - улыбнулся Дегтярёв сталкеру. Сталкер густо покраснел и достал губную гармошку.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_84">
		<text>Наёмники встречали всех "по одёжке". Даже кровосос, нарядившись в комбез наёмника и взяв напрокат очки у Дегтярёва встречался на базе наёмников хлебом-солью.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_85">
		<text>Вступил Дегтярёв во все группировки. Сидит и скучает. Пошёл и вступил в Общество Защиты Кровососов.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_86">
		<text>Дегтярёв не испугался охотящихся на него "альфовцев". Он даже обрадовался. На деньги, вырученные от продажи КПК командира отряда всегда можно было купить кучу патронов. Сталкеры даже стали от него шарахаться в стороны, потому что он постоянно приставал к каждому встречному:  Ты "Альфу" часом не встречал ?</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_87">
		<text>Бизнес на Янове у медика явно не клеился. Он каждому предлагал сделать "укольчик". Но "свободовцы" не баловались "герычем", а "долговцы" пили только кефир.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_88">
		<text>Надоело Дегтярёву отстёгивать проводникам деньги и починил вертолёт. На радостях напился и прямиком в Припять. С пъяну впоролся в аномалию и ему сразу стало ясно, почему "вертушки" попадали все.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_89">
		<text>Уйдя из Зоны, Дегтярёв подал в отставку и купил квартиру в Питере. Поближе к Кунсткамере. Его мучила ностальгия.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_9">
		<text>А овечка Долли у них всё-таки получилась. - думал Дегтярёв, глядя на бегающее по полю стадо плотей.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_90">
		<text>Кровосос ни за что не хотел расставаться с компроматом на Дядьку Яра и бежал за Дегтярёвым до самого КПП. Ведь на камеру, найденную Дегтярёвым, был заснят Дядька Яр в сауне с голыми девицами лёгкого поведения в неприличных позах.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_91">
		<text>Кардану с Азотом надоело ковыряться с железками и они попросили Дегтярёва поискать им инструменты. И тот и другой были стоматологами.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_92">
		<text>В День Рождения Кардан блевал дальше, чем видел. Его организм привык к водке, а шутник Борода подсунул ему липкий, тягучий ликёр.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_93">
		<text>Зулус был не хилым парнишкой, но таскать пулемёт ему жутко надоело и он с радостью подарил его Дегтярёву.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_94">
		<text>Телохранители предлагали Дегтярёву свои услуги, но своё тело Дегтярёв не доверял никому.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_95">
		<text>Дегтярёву было абсолютно по барабану что лежало в посылке - динамит или резиновая баба. У него на этот случай всегда была возможность перезагрузить игру сейвом раньше.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_96">
		<text>Дегтярёв не любил ночью выходить со "Скадовска". Он не боялся монстров. Он боялся во что-нибудь наступить. Туалета на "Скадовске" не было.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_97">
		<text>Ремонтировать оружие Дегтярёв мог бы и сам, причём любое, тем более что запчастей было море. Но ему нравился Кардан и чтобы хоть как то поддержать его, он платил ему деньги.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_98">
		<text>Дегтярёв так и не понял откуда вылез Стрелок, ведь ни одна деревянная дверь, ведущая в подвал, не открывалась даже при помощи ящика динамита.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_99">
		<text>Если у вас вылетела игра в 10-й раз за вечер на рабочий стол, не надо хватать молоток и стучать по компьютеру. Тем более не надо включать телевизор и смотреть сериал под названием "Наш позор в Ванкувере". Просто расслабьтесь, выпейте водки и дождитесь очередного фикса.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_6">
		<text>Если Ваш старенький компьютер стал подозрительно тихо работать, то стоит призадуматься, открыть крышку и удалить дохлую мышь из вентилятора.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_12">
		<text>Если из Ваших колонок ночью слишком громко были слышны стрельба и взрывы, а соседи вызвали участкового - не огорчайтесь. Просто посадите его на своё место и дайте ему, наконец, разобраться с группировкой бандитов.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_24">
		<text>Став "Дипломатом" Дегтярёв решил помирить группировки и вспомнив как однажды ходил в картинную галерею сел писать письмо турецкому султану.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_25">
		<text>Попросили друзья Митяя отнести бандитам выкуп - "Золотую рыбку". Долго пытался Дегтярёв реанимировать рыбку.Рыбка признаков жизни не подавала. -Тогда пусть забирают - решил Дегтярёв, которого по началу "давила жаба".</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_4">
		<text>Повстречал Дегтярёв снорка. Противогаз у снорка был лучше, чем у Дегтярёва и ему стало обидно за родное СБУ.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_55">
		<text>Вася Пупкин проснулся среди ночи в холодном поту. Ему приснилось, что труп Баржи Николай засунул в трубу на Припяти, а скелет Шутника лежит у него под кроватью.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_57">
		<text>Если Вы не можете набрать большое количество хэдшотов - не рассраивайтесь. Это вовсе не означает, что вы плохо стреляете. Просто купите "мышь" с хорошей "точностью попадания". Если и это не помогло, то бросайте играть в Сталкера, сделайте себе рогатку и зарабатывайте хэдшоты на кошках.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_59">
		<text>Если Вы в солнечную погоду, зайдя на Затоне в воду, начали стягивать с себя экзоскелет и искать в инвентаре плавки, то нужно просто лечь спать, а утром опохмелиться.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_74">
		<text>Попав в Зону Дегтярёв прямиком направился к Кардану.Поставил перед ним пару бутылок водки и потребовал во что бы то ни стало переделать наградной ПМ в гаусс-пистолет.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_2">
		<text>Сели Дегтярёв, Кровосос, Плоть и Контролёр возле палатки играть в карты. Кровосос проиграл щупальца, Плоть - глаз, а Контролёр проиграл не только руку. но и свои яйца.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_66">
		<text>По праздникам сталкеры развлекались довольно однообразно - пили, ели, рассказывали анекдоты и постреливали.......не всегда в воздух.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_26">
		<text>Дегтярёв с радостью откликнулся на просьбу Зверобоя уничтожить в Плавнях кровососов. Кровососы мешали Дегтярёву ловить там рыбу.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_11">
		<text>Вопрос о незаконной приватизации тоннеля парочкой бюреров Дегтярёв решил при помощи утюга и паяльника</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_100">
		<text>Дегтярёв решил закатать Сыча за хамство в бочку с цементом и выкинуть в Плавни. Но на цементном заводе он нашёл всё, что угодно, кроме цемента.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_36">
		<text>Только после четвёртой перезагрузки последнего сейва Дегтярёв получил у Шустрого на заказ заветную FT-2000 . Шустрый постоянно пытался впарить ненавистный Дегтярёву "Шторм"</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_81">
		<text>Пошел Дегтярёв собирать артефакты и встретил Красную Шапочку с корзинкой, полной "Василисков". Красная Шапочка отмазалась натурой.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_7">
		<text>Когда Старый Тушкан увидел Дегтярёва с крутым дробовиком у него открылся рот и выпала вставная челюсть.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_5">
		<text>Когда "свободовцы" стояли перед выбором, курить траву или воевать с "Долгом". мнение было единогласным.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_76">
		<text>Сколько раз Дегтярёв ни ходил к Градирне, из Пространственного Пузыря так больше никто и не выпал. И он пошёл искать другой в надежде, что хоть из следующего выпадут живые девки, а не мёртвые "долговцы".</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_19">
		<text>Когда с неба упали первые снежинки Дегтярёв решил что пора валить из зоны. Зимних бронников не было даже у учёных а валенки он с собой не взял.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_51">
		<text>Громкая музыка мешала Дегтярёву ночью спать. Он уходил в нору Говорящего Контролёра, доставал спальный мешок и сладко храпел.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_16">
		<text>Играли, играли фаны в Сталкера, но на сайт зашла женщина..... Типа как на корабль.</text>
	</string>
	<string id="ls_mp_tip_10">
		<text>Как не пытались модераторы победить флуд на форуме, но флуд таки занял первое место в борьбе за медали.</text>
	</string>
	<string id="ls_mp_tip_12">
		<text>Дегтярёву наскучила обыденная жизнь на "Скадовске" и он открыл там бордель и секс-шоп. Борода с Сычом разорились и пошли просить милостыню у мутантов.</text>
	</string>
	<string id="ls_mp_tip_16">
		<text>Дегтярёв выглянул за дверь. Погода ни чего хорошего не предвещала, стрелять было не в кого и он решил спать дальше.</text>
	</string>
	<string id="ls_mp_tip_19">
		<text>Майрон с контролёром рыли тоннель к светлому будущему. Пришёл Дегтярёв и велел копать быстрее. Время поджимало, а Дегтярёву хотелось домой к жене.</text>
	</string>
	<string id="ls_mp_tip_21">
		<text>У "Свободы" с "Долгом" был прочный брачный союз. Они отпускали друг в отношении друга едкие шутки и иногда постреливали друг в друга. Значит любили !</text>
	</string>
	<string id="ls_mp_tip_25">
		<text>Дегтярёв относился к мутантам, как к детям. Ремня у него не было и приходилось тупо стрелять.</text>
	</string>
	<string id="ls_mp_tip_32">
		<text>Дегтярёв отдал Каневскому посылку от Мстителя, отбежал на безопасное расстояние и со словами " Видит Бог, я не хотел !" трижды перекрестился.</text>
	</string>
	<string id="ls_mp_tip_33">
		<text>-Атас, пацаны !!! У него не только не хилая пушка, но и гранатомёт всегда с собой !!! - заорал бандит, увидев приближающегося к портовым кранам Дегтярёва.</text>
	</string>
	<string id="ls_mp_tip_34">
		<text>Заметив у Шустрого большую тягу к трофейному оружию, Дегтярёв купил у Сыча лопату и пошёл рыть землю на полях сражений времён Второй мировой войны.</text>
	</string>
	<string id="ls_mp_tip_54">
		<text>Мутанты провожали вертолёты эвакуации с Дегтярёвым на борту глазами, полными слёз от счастья.</text>
	</string>
	<string id="ls_mp_tip_9">
		<text>Дегтярёв решил, что баллон с газом может ещё пригодится и зарядил ТОС-34 солью.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_37">
		<text>-Вот это ты не хило сиганул ! - заметил Ной, глядя на Дегтярёва, выпрыгивающего с балкона пятого этажа в одних подштанниках.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_39">
		<text>Заметив у Шустрого большую тягу к трофейному оружию, Дегтярёв купил у Сыча лопату и пошёл рыть землю на полях сражений времён Второй мировой войны.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_43">
		<text>Флинт заврался до такой степени, что когда он начал рассказывать как отобрал у "долговца" килограмм кокаина, ржали до слёз даже "свободовцы".</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_50">
		<text>Дегтярёву стало скучно до изнеможения.Он нацепил стае псевдособак номера на спины, выпустил впереди дрессированного тушкана и пошёл принимать ставки от сталкеров.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_52">
		<text>Дегтярёв поклялся жене не изменять ей в Зоне ни с одной женщиной. Первоё, что увидел Дегтярёв в зоне оказалось плотью. Но ведь это явно не женщина... - обрадовался Дегтярёв.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_56">
		<text>Утром, выходя со "Скадовска", Дегтярёв наступил в кучу плотского дерьма. Подумав, он предложил ввести на "Скадовске" не только сберегателя,телохранителя и торгаша но и должность дворника.</text>
	</string>
	<string id="ls_tip_83">
		<text>Чтобы отвлечь Ноя от пристального внимания к двери Дегтярёв,перед тем как открыть дверь, кидал в дыру перед собакой Ноя кошку.</text>
	</string>
	<string id="ls_mp_tip_1">
		<text>Кардан. Придурок старый. Ни какого ноу-хау ему в голову не лезет от водки ! - сплюнул зло Дегярёв.Взял старенький потрёпанный бронник, распорол, и пришил себе ещё пяток контейнеров для артефактов.</text>
	</string>
	<string id="ls_mp_tip_11">
		<text>Чтобы сталкеры больше не заморачивались с проводниками Дегтярёв ходил по Зоне и дарил новенькие спутниковые навигаторы известной японской фирмы. Теперь они не только не могли заблудиться в трёх соснах, но и найти хабар, место которого забывали по пъяни.</text>
	</string>
	<string id="ls_mp_tip_13">
		<text>Узнав что в Зоне одни мужики, туда повалили толпой девки.</text>
	</string>
	<string id="ls_mp_tip_14">
		<text>-Опять сапожищи хреновые подсунули!... - недовольно бурчал сталкер, разглядывая пришитую косо китайскую лейблу внутри сапога.</text>
	</string>
	<string id="ls_mp_tip_15">
		<text>Большинство наёмников хорошо стреляли, но страдали склерозом - чеку вынимали, а гранату бросить забывали.</text>
	</string>
	<string id="ls_mp_tip_17">
		<text>Поймал Дегтярёв на Янове майора-"альфовца". Строго указал, что за состоянием оружия надо следить и отпустил</text>
	</string>
	<string id="ls_mp_tip_18">
		<text>Орали, орали "альфовцы" " Дегтярёв, выходи !!!"... Ну , он и вышел.</text>
	</string>
	<string id="ls_mp_tip_2">
		<text>Инопланетян манила ЧАЭС. Плохо строить и обслуживать они не умели. А взорвать реактор у себя дома не поднималась рука.</text>
	</string>
	<string id="ls_mp_tip_20">
		<text>Дегтярёва укусил слепой пёс и убежал. Тремор посоветовал на всякий случай сделать 40 уколов в живот.</text>
	</string>
	<string id="ls_mp_tip_22">
		<text>После неприятного случая с Корягой Дегтярёв поставил в подвал на Янове бронированную дверь и ключи дал только Зверобою.</text>
	</string>
	<string id="ls_mp_tip_23">
		<text>Дегтярёв осветил безопасные тропы "Светляк"-ами, но как всегда их растащили сталкеры.</text>
	</string>
	<string id="ls_mp_tip_24">
		<text>Зайдя в очередной раз к Ною Дегтярёв отобрал у него от греха дробовик и подарил ружьё для игры в пинбол.</text>
	</string>
	<string id="ls_mp_tip_26">
		<text>У Дегтярёва от постоянного ношения бронника затекали руки и ноги. Поэтому ночью он одевал майку, трусы, кроссовки и бегал со "Скадовска" до Припяти и обратно.</text>
	</string>
	<string id="ls_mp_tip_27">
		<text>Дегтярёву надоело то и дело менять бинокли и он установил в свой КПК программу прямого наблюдения со спутника.</text>
	</string>
	<string id="ls_mp_tip_28">
		<text>Апгрейдил Дегтярёв нож на свою голову. Получился у него меч-кладенец!</text>
	</string>
	<string id="ls_mp_tip_29">
		<text>Идёт Дегдярёв и видит - сидит псевдогигант и горько плачет над фотографией африканского слона, пожирающего бананы.</text>
	</string>
	<string id="ls_mp_tip_3">
		<text>Чтобы тушканы больше не портили бронники Дегтярёву, он выпустил в Зоне стаю мартышек. Они скакали по деревьям, громко кричали и строили тушканам рожи.</text>
	</string>
	<string id="ls_mp_tip_30">
		<text>Не успел Дегтярёв насобирать денег на маскировочный халат "Буря в пустыне", как грянула зима.</text>
	</string>
	<string id="ls_mp_tip_31">
		<text>Послал Зверобой Дегтярёва разобраться с бюрерами в тоннеле. Одного Дегтярёв убил, а второго взял живьём.</text>
	</string>
	<string id="ls_mp_tip_35">
		<text>Вместо "Золотой рыбки" Шишак получил от Дегтярёва золотую улыбку.</text>
	</string>
	<string id="ls_mp_tip_36">
		<text>Бандиты хотели увидеть в бинокль голых девок, а увидели средний палец Дегтярёва.</text>
	</string>
	<string id="ls_mp_tip_37">
		<text>Из унитаза на Дегтярёва смотрел глаз плоти. Дегтярёв застеснялся и пересел на соседний унитаз.</text>
	</string>
	<string id="ls_mp_tip_38">
		<text>Первого апреля Дегтярёв вывалил посреди "Скадовска" кучу игрушечного оружия. Как ни странно, сталкеры растащили всё.</text>
	</string>
	<string id="ls_mp_tip_39">
		<text>На Пасху все мутанты попрятались. Дегтярёв ходил с ножом и искал яйца.</text>
	</string>
	<string id="ls_mp_tip_4">
		<text>Увидел под вагоном Дегтярёв персональный рюкзак и на всякий случай позвонил 911.</text>
	</string>
	<string id="ls_mp_tip_40">
		<text>Набросал Дегтярёв на поляне гвоздей. Псевдогигант топнул ногой и сдулся.</text>
	</string>
	<string id="ls_mp_tip_41">
		<text>Думал, думал Дегтярёв как упростить дело со сбором хабара с трупов и выдрессировал псевдособаку. Потом ему пришла в голову мысль надрессировать её сразу таскать барахло в утилизатор и приносить оттуда деньги.</text>
	</string>
	<string id="ls_mp_tip_42">
		<text>Приехал в бункер учёных профессор Сахаров в надежде выяснить у Дегтярёва, как тому удалось разработать уникальную пси-защиту на изодранной в клочья тушканами "Заре", но конфиги Дегтярёв держал в секрете.</text>
	</string>
	<string id="ls_mp_tip_43">
		<text>Утро Дегтярёв встретил радостной улыбкой. В мод добавили зубную щётку, зубную пасту,мыло,полотенце,расчёску,зеркало и даже импортное средство для чистки бронника.</text>
	</string>
	<string id="ls_mp_tip_44">
		<text>Альфовцы , вооружённые до зубов, со зверским выражением на лицах, гордо шли по Зоне и наивно думали, что ищут Дегтярёва.</text>
	</string>
	<string id="ls_mp_tip_45">
		<text>Через две недели Дегтярёв всё-таки решил сказать Локи о трупе Щепки в Карьере. Труп начал разлагаться и мешать собирать артефакты.</text>
	</string>
	<string id="ls_mp_tip_46">
		<text>"Свободовцы" нарассказывали Бродяге таких сладких сказок про "Свободу", каких не знало даже О-СОЗНАНИЕ!</text>
	</string>
	<string id="ls_mp_tip_47">
		<text>Понравилось Дегтярёву на Сгоревшем хуторе в аномалию прыгать. Прыгнул во-второй раз и вывалился вместе с "долговцами" в Градирне.</text>
	</string>
	<string id="ls_mp_tip_48">
		<text>Пара кровососов оказались очень любоптными. Они решили не нюхать газ, а посмотреть, что же с ними сделает Дегтярёв.</text>
	</string>
	<string id="ls_mp_tip_49">
		<text>Дегтярёв сильно озадачил Громобоя, выложив перед ним десять Именных Винтарей и предложив узнать среди них свой.</text>
	</string>
	<string id="ls_mp_tip_5">
		<text>Стрелок за таскание в рюкзаке записок группы одарил Дегтярёва парой артефактов. Место, куда засунул Дегтярёв артефакты Стрелку в игре пропущено из морально-этических соображений.</text>
	</string>
	<string id="ls_mp_tip_50">
		<text>Пришёл Дегтярёв в Припять с "корочкой" СБУ , и военные поняли всё без лишних слов - трындец Ковальскому.</text>
	</string>
	<string id="ls_mp_tip_51">
		<text>У "свободовцев" неожиданно кончилась "трава" и они начали курить сброшенную шкурку гадюки.</text>
	</string>
	<string id="ls_mp_tip_52">
		<text>Третьи сутки сталкеры с изумлением наблюдали за перестрелкой Дегтярёва с Извергом около кинотеатра "Прометей" и ждали развязки. Бедные. Они не знали, что Изверг напился "живой воды", а у Дегтярёва на поясе болтались пять зачитерённых до безобразия артефактов "Монолит".</text>
	</string>
	<string id="ls_mp_tip_53">
		<text>Все требовали от Дегтярёва экстрима. Тогда он дождался Альфу, положил на землю пять газовых баллонов, поставил бочку с топливом и начал стрелять "с упора". Альфовцы решили не испытывать судьбу и больше их в Зоне никто не видел.</text>
	</string>
	<string id="ls_mp_tip_55">
		<text>-Не, ну вот какого чёрта ты ходишь по Зоне как бомжара ! - сказал Дегтярёв контролёру и напялил на него майку с логотипом SGM.</text>
	</string>
	<string id="ls_mp_tip_6">
		<text>В Зоне намечался выброс. Но сталкеры не обращали внимания на сообщения по рации. Они давно научились у "свободовцев" глотать таблетки "антидот" по расписанию и без.</text>
	</string>
	<string id="ls_mp_tip_7">
		<text>-Аааа..., так ты решил остаться... - ехидно засмеялся Дядька Яр , ещё накануне почистивший все загашники Дегтярёва.</text>
	</string>
	<string id="ls_mp_tip_8">
		<text>-Так это ты спец по "норам" - широко улыбаясь и вертя в руках очередной номер журнала "Playboy" произнёс Тополь, увидев Дегтярёва.</text>
	</string>
</string_table>
