	<string id="st_mutant_snork_booty_name">
		<text>Стопа снорка</text>
	</string>
	<string id="st_mutant_snork_booty_description">
		<text>Стопа снорка в отличие от человеческой содержит большее количество сухожилий, обладающих потрясающей эластичностью. Этим объясняется способность снорков совершать невероятные прыжки.</text>
	</string>
	<string id="st_mutant_psevdodog_booty_name">
		<text>Хвост псевдособаки</text>
	</string>
	<string id="st_mutant_psevdodog_booty_description">
		<text>Устойчивость кожи мутировавших собак к химическому и электрическому воздействию давно обратила на себя внимание ученных. Из-за отсутствия жировых отложений хвосты собак наиболее подходят для лабораторных исследований.</text>
	</string>
	<string id="st_mutant_krovosos_booty_name">
		<text>Щупальца кровососа</text>
	</string>
	<string id="st_mutant_krovosos_booty_description">
		<text>Щупальца кровососа содержат особую железу: она выделяет фермент, растворяющий кожу жертвы, и одновременно препятствующий сворачиванию крови. Если ученным удастся определить структуру фермента, это поможет осуществить прорыв в медицине.</text>
	</string>
	<string id="st_mutant_boar_booty_name">
		<text>Копыто кабана</text>
	</string>
	<string id="st_mutant_boar_booty_description">
		<text>Копыто кабана используется ученными для изготовления ряда лекарств, самым распространенным из которых является противорадиационная сыворотка.</text>
	</string>
	<string id="st_mutant_dog_booty_name">
		<text>Хвост собаки</text>
	</string>
	<string id="st_mutant_dog_booty_description">
		<text>Устойчивость кожи мутировавших собак к химическому и электрическому воздействую давно обратила на себя внимание ученных. Из-за отсутствия жировых отложений хвосты собак наиболее подходят для лабораторных исследований.</text>
	</string>
	<string id="st_mutant_flesh_booty_name">
		<text>Глаз плоти</text>
	</string>
	<string id="st_mutant_flesh_booty_description">
		<text>После мутации увеличенный глаз плоти приобрел ряд свойств, самым полезным из которых является способность к регенерации хрусталика. Детали этого механизма точно неизвестны, но это открытие обещает революцию в медицине. Вы можете внести свой вклад в науку, продав глаз плоти ученным для исследований.</text>
	</string>
        <string id="st_mutant_giant_booty_name">
		<text>Глаз гиганта</text>
	</string>
	<string id="st_mutant_giant_booty_description">
		<text>Глаз гиганта считаеся отличным трофеем, поскольку все сталкеры прекрастно знают что убить эту тварь "размером с дом" - практически невоможно, и те сталкеры, которым когда-то посчастливилось прикончить падлу, получают признание среди остальных сталкеров. Ну а торговцы приветствуют такие товары, и у них наверняка найдется необходимая сумма.</text>
	</string>
        <string id="st_mutant_chimera_booty_name">
		<text>Коготь химеры</text>
	</string>
	<string id="st_mutant_chimera_booty_description">
		<text>Отличный трофей, который можно носить при себе всегда и везде. Торговцы и медики очень заинтересованы в таких когтях, но зачем они им, никто не знает.</text>
	</string>
        <string id="st_mutant_controler_booty_name">
		<text>Рука контролера</text>
	</string>
	<string id="st_mutant_controler_booty_description">
		<text>Оторваная конечность контролера. По всей видимости, его рука даже без тела является мощным источником пси-излучения.</text>
	</string>
        <string id="st_mutant_burer_booty_name">
		<text>Рука бюрера</text>
	</string>
	<string id="st_mutant_burer_booty_description">
		<text>Рука бюрера приобрела ряд свойств, самым полезным из которых является сильная устойчивость к радиации. Детали этого механизма точно неизвестны. Вы можете внести свой вклад в науку, продав через торговцев руку бюрера учёным для исследований.</text>
	</string>